聽日去銅鑼灣都構成犯罪,即係邊個返去開舖都係有罪

開舖即係出銅記
何況你開舖做乜?想吸引群眾聚集?

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咪撚開舖啊你

推

咁聽日返銅鑼灣工咪好危險

直頭犯法
警告你哋聽日咪撚集結

放lunch 約多2個同事出去都變非法集結喎

831

放咩lunch
即係返工啦
即係集結啦

瘋狂篤灰..同藍絲共同進退攬炒

你警局有200萬個位咪拉攞

200萬個係遊行人士
計埋開工,開舖,旅客,居民
起碼都300萬啦

全香港人一齊見證塞爆警局歷史時刻

開舖=煽動非法集結

聽日係和理非出動，我係基督徒我要去祈禱，
勇武手足休息下，
唔好比佢有藉口推緊急法。

聽日港島馬會邊個集結就係犯法

無錯

今日新疆 明日香港
我地依家 或者一個月後 都仲人多 可以一戰 全民皆兵 同佢死過
但半年後 一年後 狗 公安 連遊行既和理非既都上門清算
你得一個人 仲攞唔攞把菜刀砍死佢 同佢死過 仲打唔打得到 ？
定只可以入集中營打傻仔針

住銅鑼灣灣仔既人自動變罪犯

去街舖排隊買嘢飲
埋到去先發現無錢要再排
幾十萬人打蛇餅排隊

聽日邊個開舖邊個就係鬼

寧化飛灰 不作浮塵